警隊基層，根本係入咗「層壓式騙局」

恨遲岀世學定普通話啦，遲啲坐房都係講普通話架